[沙短吐氣揚眉] 阿特蘭大 對 利物浦 3

既然1001唔開 咁我開了

有基達破密集
有基+達破密集

午飯時間pish

slow

打風唔成3日雨應該秋天唔適用

收工未...

成日覺得keita交d波都唔係好靚
交到彈下彈下又唔夠力咁

稍後想蛇王

想睇下佢打攻中用軒/bin/泰𢭃住咩效果，佢宜家打左邊中場中無乜料到，又cover唔到左後、進攻位置太後淨係駁下腳咁

佢以前RB 係打8號位？

唔建議瘋狂吹奏沙短
利伸迷沙

做super sub 非常好
帶到變化俾攻擊線

大波man唔開

box to box
但少入禁區內多數蛾眉頂伺機

又唔撚係傳波型
又唔似係有遠射

打rb=iniesta + kante

我方防守你知
人又短防守動作唔俐落，eq又低成日拎紅牌

佢係傳波型
但係德甲波有好多空位同埋冇迫得咁緊
係有利進攻球員

keita算唔算比傷病拖累

長出既話應該會幾勁

新時代稀有中場
蛾眉尾去蛾眉頂

大家覺得針針大唔大機會連任

當大家都期望短兒係兩翼替補，點知係中場替補

咁南野無位踢 最多打側邊 但呢個位置佢又麻麻地

之前就冇攻中 而家就多攻中到唔知出邊個

仲未有時間食lunch

沙基利球波 冇邊個利記而家中場會敢去傳

就夠鐘食下午茶

行完site番office咪有時間

又慳一餐

前場人手好夠 中場無人

泰仔會既

係 數漏左
太少出場
有計真係差一級
對愛個場比文尼個球 真係冇人比到 靚到
可惜

自從射爆左49000 一直覺得佢打攻中先係最佳位置

牙膏真係慘
中完武肺又傷 黎咁耐先出得2場

好慘
呢個時間都未食野

係 依到越吹奏 就會下滑

應該早午晚三合一

DLLM
唔好迫我貼你上嚟

DLLM

架仔原來就係比人燈死

Bobby都係
以前Bobby踢得麻麻地
依到都冇人敢屌到佢咁Harsh
而家。。。

好撚熱
成11月都仲28 9度

短兒射波有一手

聽晚果埸應該幾正 馬會入球大細一黎就開3.5

haaland + sancho = mina

原來joe gomez轉左用adidas boot

加錢換到是但一個都抵

小癲

幾時先收工呀屌

1年時間都比唔夠mina證明自己
咁快就傳佢走

你4個鐘之後

日本仔加力子換夏蘭
Ok

龍翔道日日炒
屌你個閪

大家想要夏籣定辛祖？
純討論

origi + keita +mina = sancho + haaland
haaland係膽

用日本仔換佢兩個對boot都未必得啦

一定haaland
係時候要有個正前

明奴走下坡，要搵個可靠嘅入球機器
醜樣仔啱d喎

呢三個加錢換佢兩個其實對兩邊都唔錯

黎到利個marketing 會幫佢搞返靚仔

【高普講菲臘斯】

高普在賽後大讚於今季差點離隊的年青中堅菲臘斯：「他是一個出色的小伙子，非常聰明。」

「他的表現絕不華麗，他自己也太太華麗，他不是美斯，但誰在乎呢？單計空中爭奪，他是一頭怪獸！他喜歡在場中爭奪，他的表現令人難以置信。有 12 支英冠球隊想簽下他，原本我因為各種原因願意讓他離隊，但未能成事，他在比賽中的表現棒極了。」

ELKE STORY

要整容喎

咁真係打得差 比起沙短 佢既機會多10倍

各種原因都係$$$$$$$$$$$
DLLM FSG

Kane 球12碼CLS嘅
要人唔要波

等Lallana跳起咗
再望一望佢
墊佢腳底
撞到Lallana落地跌到仆街
之後自己再扮傷
賤到仆街

啦子唔傷算好彩

多仔有咩著數
收返2億再買多10個超新星唔好

應該foul kane就差唔多，人地起跳佢「浪」人

太靚仔軒會分心

要包皮 sor

多仔唔係唔夠中場咩？

要雷拿仔

未睇，但Kane呢條仆街都唔係第一次

夏啦

利記好耐冇左腳仔踢中鋒

如果有埋夏仔
Vvd又好快好翻
利記可以好掂好掂

有得簡就一定夏蘭特

夏仔黎到
再教佢間唔中做假9

can + haaland

屌 死獌狗含阿狗條臭撚含到以為自己係九弟
你十五弟咋

咁位換位要搭神軒落去換

理性迷軒

Tg有sticker玩

唔敢自己開新post恥笑 要焗住同阿迷圍爐

輸比阿狗仲要幫阿狗含

成件事好撚柒

沙拿俾你燈撚死

換埋高普可能有計傾

兩隊過氣球隊柒到大戰都冇人理，仲翻炒緊利物浦場波

唔知Edwards做唔做到野呢

輸緊既人笑贏緊既人係咩玩法

屌，係喎，原來我中，而家先知
sorly sorly

咪掛住J擊gphone啦

呢個係我地熱血公民嘅責任

白蘭特都要踢後備

原來la子尋晚送咗球十二碼出去

踢三中堅所以出少個中場姐
witsel都要搵接班

正前黎，洗乜假9

發夢冇咁早，人哋兩個都嗌緊各自一億，我哋個7.5M, 仲要比來之前好似差左，咩報紙報咁假嘅新聞出嚟？

仲諗住印南野
呢家都係要諗諗

其實想問大家 如果個球員離隊 你地仲會唔會著印左佢名既波衫出街

唔會 （有古有s7 有巴神）

今晚食咩好

會，Garcia 仲有間中着

會，走得樣衰或者太廢另計(例如上面位巴打果d)

印philips啦

食自己

已經肚有d餓
6點半仲有個call

@台長
請問幾時會跌到低過20度

下個post topic

唔知有冇人著高捷斯基波衫出街

會員囉囉係咪利迷手足 頭先入獌狗, 愛阿post撩人哋

咁就唔係唔夠中場啦

是撚但啦
呢度啲人又唔係未爆過閘

最快要11月尾

唔該台長

間唔時會著下件alonso

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警

青山醫院一名男病人今早擅自離院。院方表示，一名41歲住院男病人，上午9時許由職員陪同下，到院外牙科診所覆診期間擅自離開，青山醫院即時報警及通知病人家屬，並會配合警方的搜索行動。該名病人身高1.75米、中等身材、黑色短髮，當時身穿藍色外套及綠色長褲。院方呼籲，公眾人士若發現有關病人，請馬上致電3661 5810通知屯門警署報案室或致電青山醫院電話2456 7111。院方已向醫管局呈報事件，會繼續與病人家屬聯絡，提供所需協助。

2020-11-02 17:28:52

比狗

牙米黎

身高1.75米，中等身材

幾時可以著靚衫

唔係套衫問題

鍾意睇短裙熱褲

淨係試過謝隊

我件拉子都諗緊著唔著

我平時著開啦子波衫加短裙

成日著agger

冬天都會有 加對仁呠

想睇人字拖

皮短褲仁呠

你就係

男人老狗著裙
因住比狗拉你話公眾地方行為不檢

la子真利唔怕著啦

淫字拖就無計

Edwards:南野做首期，總數一億分廿年俾，F$G又贏

諗起都

見到蝦條哥

比狗

係咪同沙短一樣高

cc台

黑絲

咁上下啦

大屁股+長腿+黑皮褲+christian louboutin黑色紅底斗零踭

我係荃灣見過全部人
12點一班人行去打邊爐
個時仲有柔柔

到宜家都唔信當時利plan A 係簽Sarr
又廢又唔平又AFCON JM9

佢地鍾意黑人 同香港啲肥婆中女一樣

佢地office好似係荃灣

klopp: once you go black.....

佢地公司荃灣嘛

希慎見過蝦條哥同佢條女 冇米媽咁正

我太毒唔敢叫影相

Blue正過米媽喎

cls點頂

純文字討論都可以咁興奮
利子全部想像力咁豐富

想要米媽

呀gi

jacky

FF都咁興奮

識貨

唔知佢隔離係咪blue
btw本身都唔識arm channel有個叫阿blue

想印衫了但唔知印邊個好，好能多個都想印，諗緊軒達臣、文尼、南野托實

父

好似quit左同散左？
好似本身入面做marketing

究竟邊一「點」先係正確？

圖一：加盟時舉衫之正方形
圖二：聯賽盃作客林肯城之圓形
圖三：歐聯主場對米迪蘭特之鑽石形

上個月K11 artus仲見到一齊緊
蝦條哥咁識玩

南野啦，就黎無位佢踢，趁仲有後備座吓

不過睇蝦條solo live好似真毒黎

基達馬貼ok
泰亞高Not ok

阿高

【榜首失球最多】

自英超元年 1992 年 11 月 9-20 日的諾域治後，英超首度出現失球最多的球隊出現在聯賽榜首

明奴個位下個佢接

神軒都比足幾年啦

佢同米媽有冇打過friendly

呢d先最食到女 外表毒毒地其實好識玩

點解又唔見我有得玩

Naby Keita and Joel Matip back in full training for #LFC with a late decision to be made on whether they'll be involved against Atalanta. Thiago Alcantara still not training fully, despite having been doing light work for a while now, so appears to be a doubt.

Klopp on Shaqiri

"He's a versatile player, he can play 8, 10 or on the wing. Sometimes players have a bad run with injuries. Now everything is fine, good for him and even better for us because we missed him last year. He's had a massive impact. Happy to have him back"

#LFC

Klopp: "The transfer window is there for rumours, sometimes for talks. Whatever happened [with Shaqiri] I'm not aware of, but I'm happy he's here and all the rest will start up again in five or six weeks, whenever the transfer window opened again."

#LFC

聽晚又要睇廢中契仔基達

Jurgen Klopp: "Divock Origi played really good games when he started, Barcelona and Everton are good examples. There are so many differences between starting and coming off the bench." #awlfc [lfc]

Klopp: "It's about coming in, finding rhythm - there are plenty of differences but that is mostly personal. It is a learning process. There is a lot of pressure involved - that's why sometimes players perform under their level."

成日話thiago就黎得
咁耐都未得

不過都係等佢好番晒先出仲好

都市傳說，亞高就快出得，基達破密集

alaba

真係有機

thiago 留返打鏝
心戰

比清都理性迷軒

大大個robbo棟係度唔會黎啦下話
但佢又應該唔想打中堅啦

防中 左閘 中堅 咩都得
佢係拜仁都係打中堅啦
頂住vvd 個位先

希臘仔同matip 踢一場抖10場

屌 又9up

跟你學野

印象中Alaba打中堅好似一般 冇左閘咁sharp 不過佢嚟一定會打唒J

咪係

好想睇佢+Gomez打中堅 條highline應該可以high到去中場線
史上最快中堅組合

照下鏡你就明啦

28歲死老野 唔要了

假使當初可以為了你
忘了愛 所有人

米叔又差唔多退，閘/中堅/防中都可以打真係好撚好J，不過得28當打，正路就算要轉會都應該想搵隊穩正選黎打未必會考慮利

阿泰仲老過佢

中堅佢其實一定正選
係驚鏝 車搶
依2隊搶到就仆街

咁矮 美c頭鎚又屎

嚟利大把正選機會
Matip 日日home office
Gomez 太唔穩定
Vvd 未復出

奧奧u仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎

破密集

希臘狗呢屌

「Keita Matip Update」
高普：基達同馬迪普呢，尋日呢就返左來參加訓練架啦，但我仲未決定出唔山佢地，我地要等醫生指示，咁呢我地就有多D中堅用架啦

Talk was that Thiago was back in full training last Thursday/Friday. It doesn't seem to be the case. For him to be available for the Man City game, he really does need a few days full training. So if he isn't back fully doing that by Thursday, I can't see him making the game.

都係等俾鏝炒456

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

今個星期六賣旗日
大家支持下, 仲有11/11就到

好簡單，黑字一定圓點。
白字一定方點，至於點解有時正方有時菱形，因為砌字條友跣手貼「斜」左啫，應該係正方

真 咁全能ge防守球員 肯黎真係fit哂
唔知幾時肯降人工表忠話想過黎 學下佢老死牙泰吧

Inside anfield頭幾秒個camera man咁似kepa既

字N真係好似Ali
一樣咁正

馬貼要留力重要比賽出
踢完一場驚佢又傷過

Ali正好多
但字N都好得

Ali是無可取代的

拜仁=利狗兵工廠

又冇泰

點解利次次都係4點唔係2點開波

Ching識野

準備睇暴龍囝

最後果輪係兩點開

多數東歐主場先開2點
就番當地時間

個麵冇落熱水點解食得

又係時候睇live training數人頭

唔見沙拿 taa robbo

一開始熱身有見到
基本上都人齊 係無泰
btw 宗師撈得好掂 同軒隊 robbo勁frd

見到馬貼的波都覺得佢就整親咁

有屌尖

希臘仔幾時入左屌字輩架

咁都留意到

踼1埸林肯城 抖8埸
屌字輩嘅大門已經一早為佢打開

好睇到

點睇屌軒剩係踢半場

Ings照左冇大礙
應該扭傷only
好彩咋

張子仲要傷到幾時

上埸踼足wor ching

同牙Blue一齊緊？

個矮仔咁猥瑣

宗師識玩

Who

好多利子喺個劇po

強尼個樣去鳩up真係好好笑

普巴真係冇腦黑鳩第一

條友上場波對住philips打丁冇理過其他球員

9點半蘋果新聞報道 睇到屠龍小隊果個團長去左台灣執垃圾 喊左出黎

摩牙

預告：侵輸到喊

lalala果球咁都12碼?

而家球證+VAR識玩
球證吹罰判犯規禁區外
VAR個職責只會睇係咪禁區內,
唔會考慮球證個吹罰岩唔岩
利個球都係咁

吹浪人成日好難吹咁

有時就吹浪人
有時就吹比人浪果個

但呢球好似lalala飛到個位先

其實真係唔明
反正都睇
睇哂又唔撚得？

睇哂咪穿煲囉

食開美波盛

因為球證既普通禁區外既吹罰
唔屬於VAR負責範圍
但係VAR可以睇係咪禁區內
所以呢種玩法任佢玩
只要球證係咪都吹左禁區外先就得

道友復操 Jelly可以抖抖

夾一夾美波下面識噴水

青山單新聞

做運動

小心呀清

唔知佢做乜春跟住我仲要坐我隔離
係到諗應唔應該走人 因為個到無乜人

如果疤真係收皮
古想回家大家會唔會歡迎佢？

歡迎佢浪子回頭
反骨仔躝屍趷路

阿積士作客完阿特蘭大而家11個球員中武肺 我利

免轉會費兼減一半人工

有冇汁

好似路透社有報道

好似係加埋青年軍有11個人

thiago傷完未

我反而好奇西甲球會破產會點

哥狗都勸lockdown
不如真係lock la屌,
班歐洲人幾時先醒

主力都仲係度
定啦

歐美人不嬲都難管理
美國都話有6成人戴口罩
英國仲少尻過美國

唔踢送3分算啦

人地中青年軍姐 我地可能中主力架嘛

主力都就嚟冇曬喇
後備 neco rhys
jones Phillips 都有正選

咁好大機會係走犯

之前對完華西後就爆到七彩

Tadic收咗皮啦喎

見到keita matip跟機去 italy

Mk到 仲要飲獅威

不過對腳more

有幾個上機唔戴口罩
真係唔撚識死

係咪錯重點
我希望gayta唔好上場

Btw shisha去親都係嗌cocktail 第一次見有人飲啤酒

今日想比人中出幾多次

佢2個跟到操係好事

但見到班友仔上機既相，口罩都唔戴 有啲驚姐
英國又爆緊

自己友都冇得驚啦
除非唔訓練啫
同埋嗰邊啲人都係做個樣啫

冇人真心想帶口罩

找數未

好醉...

Google左家計會開放時間未

我嚟接你返屋企

抄咗一半啦
等多幾日啦

韓

獅威...

等我下次搶到1001嗰陣
po出嚟

唔會俾你有機會

呢排冇心搶啫
我同典清想搶點會搶唔到

屎水

係飲都唔係飲獅威啦
獅威比狗屌

快...啲...

因為平

貪平咪學人飲酒啦

Joel Matip, Naby Keita and Kostas Tsimikas have all travelled to Italy to face Atalanta.

Thiago doesn’t appear to have travelled.

想去買威士忌

屌泰

去

想買Glen Elgin 18year
但好撚貴

想就做

牙琴

高普成功游說

富含開齋

星期一晚劈

Reddit 見到
英媒

傳isco去一哥唔撚係呀

醇滑嘉士伯

RB Salzburg sporting director Christoph Freund on Erling Haaland:

“He will land there [Liverpool].” #awlfc [welt]

ali恤咗髮型返好撚多

冇暗瘡根本型佬黎

明奴完美接班人

psg

Salzburg講有撚用咩

巴甲

James Milner is one yellow card away from a suspension in the Champions League, having been booked in each of the previous two Group D games. #awlfc [lfc]

Mazinho, father to Thiago, has revealed Thiago turned down the chance to sign for PSG. PSG went on to sign Rafinha, Thiago's brother:

"Leonardo wanted to sign him for PSG, but Thiago had already found an agreement with Liverpool." [@gffn]

劈酒真係好辛苦...

喺你把口講出嚟即刻搞笑咗

尊重啦

由你把口講出嚟好有喜劇感

同食人族族長話食人好殘忍要轉食齋一鳩樣

屌，你地好衰

就到4點

韓嬸仲清醒算係咁

leeds

渣土咁快

0:2

leeds虛火

無左派路同同傳奇左閘同名的moreno

1-2

多咗啦
你好肉酸

米清有無第二句

中柱

我都係覆述人哋姐
咁人哋得一句渣嘛
唔通我夾硬屈人地咩

leeds都贏埋 今年會唔會渣土年

屌 個球證都chur到無氣

場波幾好睇

場波已經兩個禮拜前 應該無野既

打big4都現形

上知禮拜3先踢喎

中日德蘭嚟

早晨

又夠鐘番工啦

渣士要奪冠了

佢不是一條19尼

我要返學
瞓得嗰四個鐘

邊位手足

天佑我侵

咪燈啦大波man

米屈，我撐拜燈的
我登必勝

贏左既話唔知佢會唔會攬細路女慶祝

全世界都會將合法性交年齡降至十歲

你哋打緊J果陣時
人哋已經慶祝緊

今年競爭好大

我入咗愛侵力

使用技巧：

1. 確認鍵盤的「Num Lock」已開啟

2. 左手按住「Alt」鍵

3. 右手按右邊(九宮格)Numpad數字鍵，輸入〔41408〕後，放開[Alt]鍵，符號便會顯現㊣

短兒後面嗰果係？

呢個唔係美波

估唔到你唔係貼美波

德政比我都支持佢

同美波一樣咁正

我以為3歲添

ig pls

我都想問

好似係南野既翻譯

係唔係啊 廢到咁

嘩隨身攜帶一個翻譯，好威威

前後都出哂去見客 得我坐係度

Personal assistant

做乜ja

我黎

韓嬸

佢咁靚仔搞到我諗起屌卡

真股東比trump屌

ClutchPoints
@ClutchPointsApp

Donald Trump - "How about basketball. How about LeBron James. I felt badly for LeBron. [Ratings] down 71% and thats for their championship. I didn't watch one shot. I get bored."

Pennsylvania crowd responds - "LeBron James sucks!"

馬貼/艾簡達拿出得未？

今晚做假利
因為多數會輸
對意大利嘢，冇把握

屌簡未得

對鏝出
Secret weapon

一陣又買22蚊燒味飯+紙包飲品 定 自己煮水餃麵好

Jota Airline

真係靠jota carry

天命所歸
稍後去買佢首名入球

買對家入波先，冇可能會輸

//祖達自小已對英格蘭足球有情意結，小時候，他最愛到祖父家中看英超，而祖達總會為比賽中弱勢的一方打氣，期待他們令人「跌眼鏡」一刻；在轉會至利物浦前，他也曾坦言在默西塞德郡兩雄中，自己傾向支持愛華頓：「我喜歡看愛華頓比賽，尤其他們在主場出賽的時候，愛華頓不是一支能奪冠的球隊，但他們總是有能力令強隊陷入苦戰，我尤其喜歡他們的爭勝心。」//

今晚出馬貼，定用返菲仔好呢
下場對硬嘢，馬貼如果踢完今晚呢場，可能又踢唔對鏝，唉
玻璃貼

反達了

25

咁軒狗都好25
佢獌黎

D利迷話照出玻璃貼 因為唔出都有可能訓練整傷 你知佢架喇
有得用就用咗先

又啱喎

鍾意佢啲爭勝心喎
打利就收山腳
打獌成隻鵪鶉咁

女版沙短

起碼唔係成隻小拳石先

型到

果然繼承啦子20號

即係會見到糟蹋幫14號含

啦子靚仔好多

叮噹比例

牙jo 同牙尖都有白粉仔feel

之後打鏝 大家點睇

250兩球
耶蘇一球
kdb又一球
要哭喪了

咪有段訪問佢話多謝隊友個個都welcome佢
特別係軒

可能Fifa成日用弱隊先練到咁勁

㊣

愛狗如果買埋伊斯高 英超真係唔撚洗玩

名帥效應唔講得笑

買埋的話佢地應該穩前四 復興了

佢真係超勁
點解有咁多時間打

等緊洗衣機送黎 本身話今朝
我等到依家電話都冇個飯又唔敢食 廁所都唔敢去

philips無註冊歐聯大軍

係，要出波波頭

今場應該輸

波膽賠率，最熱係
1:1
2:2

打電話去問啦

冇人聽錢又比曬

亞特蘭大典會入得甘少牙

有AB頂著

個個買大 開細

又燈

人馬軒

廁所都唔去係乜事

就黎移民都買洗衣基

手洗算啦

便祕

估計今晚中堅用
高 + 馬
中場
軒 母 米
前場
文沙祖

老母返完通宵更訓緊覺 怕班友禁門鐘會嘈醒佢

我覺得Matip後備

一定要健康咁打鏝

今晚波波頭一定正選踢全場

米拿
老母
協防

Alisson
Neco Rhys Gomez Tsim
Keita Milner Jones
Shaqiri Minamino Origi

可能咁

留力打鏝啦

唔尊重歐聯陣

頭兩場都擺到明讓

冇出早安喎 出早安先唔尊重遮

射手軒

講真輸比阿特蘭大1場係可以
但最好主場贏返

屌 真

唔出玻璃貼，就要用波波頭
意大利仔好撚古惑
我驚幻幻打唔掂

非職業聯賽打滾過 唔怕

認真返

我估個陣係咁

Alisson
TAA Rhys Gomez Tsim
Gini Milner Keita
Shaqiri Minamino Jota

半場Gomez換Matip Jones換Gini

Origi換Jota

我覺得南野打意甲會表現好啲

未咁快點好票

出面n賓個Po笑到我仆街
有無人有睇

睇

肺炎仔同基達岩岩復操
應該無咁快正選

Alisson
TAA Rhys Gomez Robbo
Gini Milner Jones
Shaqiri Minamino Jota

咁又要睇屌宗踢呢個位......西波味濃

不如咁
4231

Alisson
TAA Rhys Gomez Robbo
Gini Milner
Shaqiri
Mane Minamino Jota

前面4個換位打

又係，好似香港d乙丙組，打交多過食飯
波波頭：我咩未見過，好揪得架我

四腳獸

嘗試玩一個遊戲。

呢個？

睇形勢真係輸都得
真係平常心啦屌

Klopp on Shaqiri

"He's a versatile player, he can play 8, 10 or on the wing. Sometimes players have a bad run with injuries. Now everything is fine, good for him and even better for us because we missed him last year. He's had a massive impact. Happy to have him back"

#LFC

沙短打10號位係我今晚捱夜嘅動力

邊間買

如果guarantee 出埋Jota
我都起身睇

幫襯開既電器鋪

你土瓜灣，係幫櫬佳群？

無錯
Fb d利迷？

艾馬 艾馬 屌你老母

係

間野唔西既，係個老闆忙d，你打去問下啦係佢地送定行送

廢中係咪又如夢初醒
好似打左成季先知原來keita 唔洗佢防守先係啱
咁講係咪短可以好似雞達咁比好多機會

佢話幫我跟下
岩岩連個安裝師傅都打黎問我上得黎裝未 我話機都未到 點裝

姐係行送行裝
咩牌子，今朝有冇收過運輸電話

金章
今朝得銀行借貸電話

各位結左婚既利子小心啲

大昌行既野運輸外判不嬲西西地
你叫佳群比個代理運輸電話你去追啦

佢cut撚埋我線嫌鳩我煩
我都開始比個安裝師傅屌我未有機

好彩唔關我事

利迷=綠帽俠

今晚出得場要預中武肺

力子
文尼
白粉
唔怕，有抗體

基達同短兒
之前返國家隊話陽性
之後又話冇事

難分真與假

自己好多時會係星期四入86 87 肥 過一日再賣 賺20%到

仲未食lunch

會番中架

都未到聽日十二點

但食左dinner

Take care of your stomach

十足我當年做到癲咁
個飯一返工放入雪櫃 到放工先醒起未食

1日12小時

好彩朝早食左2個雞尾包

準備好癲過你啦

食左你

d人唔會多謝你地架
反而之後只會用盡你

工作係做唔完
做唔切，除左自己廢
都可以話公司資源分配有問題

量力而為唔使點賣命比公司啦

fuck u

都好穩 星期四派彩日ma

一係就等有大promo pack 個日執平貨 eg 我個陣執navas 13.5-14k 最後17k 走哂

比狗屌

大家準備訓覺未
聽朝4點見

菠蘿包 > 雞尾包

個胃如果傷咗，好麻煩架

睇完可以去返學

踢完今晚
應該全隊確診
跟著下兩場英超唔夠人踢

Agger

胃痛-->胃病--->胃癌
咁就一世

今晚馬賽對波圖

阿叔
我今日未食野

錯
全部主力確診
夠人踢但全部都係後備
被逼開賽輸40:0

lunch食左個麵唔夠飽

曼聯名宿傑斯被捕

又要勞煩軒隊gif

今集炒卡好難

第一頁個巴打 信唔信水鬼搵替身
死左個鬼佬

如果bonus大舊又賣唔賣好
同事成日要鬥夜放工，好唔想再同佢地喺度死磨，做晒嘢都唔走

屌你老母弟婦都搞.gif

計時間就賣如果要儲錢

有冇人有玩pro club

D電腦點set先唔會亂鳩咁標波

其實我又唔係好信係水鬼 同埋嗰日真係好大浪 我喺水度見到沙灘上面有個外國婆係咁揮手叫我上岸 上咗岸之後佢同我講今日唔適宜落水玩
btw 我上網睇返嗰個沙灘真係成日有人遇溺浸死 今次真係好好彩

之前睇過條友真係on9無極限
不過本身Fb果班利迷都係on9 架啦 諗d野好奇怪
今日見到有條友話啦子尋晚被罰12碼果下幫倒忙

認真 下次睇下天文台先去玩水啦

有
冇 上集開始屈人多就贏 仲要成日5個match11個 點撚打

好在無事 小心

Ali同強尼

其實我有追氣象台啲post
我係見咁大浪 所以先租塊滑浪板玩下 點知啲水流真係咁恐怖

台長，星期日會唔會落雨

認真 有颱風係南海唔好玩水

對攻囉
大家都攻強守弱

4231 都唔奇

估驟雨 不過都要睇下個風咩環境

馬貼 基達 尖唔g乜有跟隊

不嬲都狙擊開班撚屌股東
佢哋幾個仲學人開group搞鳩ty

人地落心機翻譯
你就係度on99玩接龍遊戲

唔係大昌送 係佳群自己送
岩岩先到 遲8個鐘

班社會垃圾眼紅TY就開行turbo抹黑佢
之後仲要開個垃圾fake news fan page叫班傻閪股東like
自己呃自己好過ty

想知咩係ty

Fb d利個種on9真係無盡頭

一個靚咗一個型咗

我哋手足黎
佢開fb page 做開轉會新聞同球會消息翻譯
都係堅定反FSG

佢同你講朝早到？唔會10點送啦

當佢琴日話今朝會送 其實係11 12點既話都遲5 6個鐘啦

乜野認真post?

例如save12嗰啲？

cctai 果啲就算吧啦
睇少啲兒登cctai

上高登勿認真嘛
波台不嬲都係5毛集中地

講玩膠波台由高登玩到呢度啦
反送中前咪又係咁玩

打手mode 有曬數據

波台玩法係咁

佢地一直都係玩緊「政治」

最識 一竹竿打一船人
同埋 拉一派打一派
唔係為咗討論
只係為咗講贏

完全係舊登果隻：認真你就輸了

嘅文化延續

補充多啲

比如當一件爭議性事件出現嘅時候（球壇）
佢地一直都係咁玩 玩到好熟

玩到你地情緒回應（aka柒咗）
然後輕鬆stereotype果group支持者

皇者獌
怨婦猁
串過馬撚
賤種蝗
+2gc

大把cases

所以咁緊張做乜
成班友現實可能隱青黎

基達真係有價好賣

又4點開波

歐聯係凌晨架啦

兩三點開波，睇完可以恰一陣

冇價都賣啦

基達自己有一個週期
大爆發->傷->柒->傷->大爆發->傷->柒
所以黎緊應該會爆一輪

私怨行先

但上開波台既人就知會
佢地主動出波台咬人 其他連登使用者點會知佢地既慣性
佢地根本同支那網軍冇分別 借言論自由之名 打壓其他人言論自由
連仔話唔bam佢地 係因為分唔到佢地係真定假五毛 要保護所有人既言論自由 但咪即係變相容許佢地破壞人地既自由
我寧願佢bam一堆唔係真係討論既假膠 去真真正正保障所有人

咁傷完無態7幾場都正常

念泰

大家ready好踢完返黎十幾個中武肺未

依家既基達既週期係柒>傷>柒>傷

由得佢地啦，佢地唔追擊認真po就會追擊垃圾利

我寧願佢地追擊任何一隊
佢地令到討論風氣好差

你哋覺得邊個會贏大選？

咁多年都慣晒，波台出名多痴線佬

個流程同ox一樣

我燈必勝

唔覺keita有大爆發過

He can hit one

第一場囉，睇到嘩嘩聲

cctai 咪一撚樣
同以前 fb 比 like 啲非洲兒童冇咩分別

呢啲老實講好難bam
唯有靠自己領會

上連登真心要上少啲波台同時事台
我無上過高登
依家覺得波台玩膠真係玩到有啲癲
足球球迷無底線咁抽水
都仲可以用足球文化一部分黎兜
但有啲玩膠玩到好on9
eg 成日用政治玩膠,笑籃波撚玩玩具個啲
呢啲上左腦
現實同人相處真係唔掂

時事台就唔洗講
初初都仲ok
搞搞下啲po勁多精味
有唔少仲對住fake new 射到一地都係
依家個台仲有啲一言堂feel

呢兩個台真係唔好成日上

我認同，不斷玩膠破壞討論，又種意拉一派打一派
有時真係唔知佢地係低級膠定高級分化撚

對永昌宮嗰下轉身搞到利po陣精味腥到

成地都係精
利申小妹都噴咗水

唔係嘅，舊年七，八月運動最高峰時期波台正常過一排嘅

係你地太撚認真 不過果期太多新會員就少左玩膠 廢事有人膠當真

最唔鍾意呢句
認真就輸了 明明討論區 認真討論有咩錯
反而係班假膠 為左證明係自己smart boy, 次次比人屌完, 就擺低呢句野, 以自命不凡

同高登後期一樣, 劣幣驅逐良幣

我係因為cctoy班神探先唔再睇連登時事post
日撚日喺到搵被自殺疑點distract哂所有視線
行動post都推唔郁
有人出嚟澄清就話人係狗係五毛
有家人朋友澄清就話被狗威脅
不如直接話係狗掉落街就close file算啦

一兩下就叫大爆發
見到身邊幾隻利迷開頭跟人口水尾話咩破密習而家又轉口風
你老味拎件8號又等一年
原來係水貨無樣勁

仆街，燒山貼侵侵大勝，睇嚟要買定機票

不要著燈 能否燒山你 摸黑 瞓一瞓
如果你 亂燈死侵侵 今次就托撚
驚中著拜登 誰都不知我 心底有多暗
搖擺嘅 是這麼均等 輸咗變深圳

無ga, 佢地都唔會改, 因為有人嬲有人覆就係佢地成功感來源
真係睇唔過眼就block, 網絡世界block 可以令自己心情好返, 何樂而不為

比清可唔可以對沖下

風Post係唔係最慘 波台狗同cctoy都入黎搞事

無人掛住小妹了

Mo

男人老狗😂😂

小氣鬼

唔識字?
寫撚到明係小妹呀

有棍絲

最憎DC9

點睇都拜

支那唔食都課金比拜啦

高汁

對意大利野真係預左輸
真平常心

聽講米拿冇操練

利Marketing department: 呢3條友正選

Alisson
TAA Rhys Gomez Tsim
Gini Jones Keita
Shaqiri
Mane Salah

可能4312

Matip換Gomez
Jota換Mane
Minamino換Salah
Neco 換TAA
Jack Cain換Gini

Michael Edwards 幫幫手清走佢

今晚邊個做真猁？

There had been suggestions that the FSG/RedBall deal could be completed before the end of 2020, although any change in legislation in the USA would take sometime to push through given the more pressing matters at hand with COVID-19.
可以做真股東了

4點見

牙正

邊撚個黎

螞蟻食撚左屎

Bam左人咁小氣

老母麵

勁撚到
有神快科

快拜**

白銀輝夜？
定牙mean

Heggem

再上一個啊
我block左牙錦又點樣覆佢呀

5點起身睇，睇埋侵侵

如果起到

仲勁過當年雷達
有幸見證自2018年以黎仲keep 住燈

白銀輝夜

真啊
上季除左前面3個之外入最多波嘅就係OX (8球)
最多assist嘅中埸係軒 (5個)
睇番基達 屌那星 入波比唔上ox/老母 助攻比唔上邊爐/米拿/軒 護波又唔夠老母勁 防守又穿哂洞 仲要成52M 水貨到....

屌那星

做咩bam鳩人咁小氣

揸白卡嘅股東都唔ban 得？
高普爹地以為改咗個名就冇人認得佢

正唔買人條氣都gur好多

如果佢迷宗可唔可以原諒佢

美股上市？

螞蟻衰乜？

衰在比麵神睇中
利申 好撚彩無孖到 現金抽 孖左果D真係喊三聲

媽咪麵太勁

回血劍

淨係匿係狗竇圍吓爐算啦
無謂同班成世都唔知有無翻過工 全職上連登既垃圾互咬

All the shirts worn by #LFC players in the win over West Ham are being auctioned off online to raise funds for the Royal British Legion. Alexander-Arnold's has attracted the highest bid so far of £1,494 followed by Mane (£949).

11月了

神軒竟然唔係最高

訓了 各位利子四點見

Weak ga

螞蟻

諗住打住ut直落

點睇吉利

聽朝睇精華算

分組賽之後可唔可以再reg新球員

可以

唔知啲錢凍幾耐

code?

cctoy班撚樣on9架

之前出咗個po改篇潮文，入面都明顯串緊保皇

仲會有班傻西見到我個topic就好似執到寶咁話我藍絲

凍一凍就無問題嘅 除非你現金都all-in抽喇

Cctoy on9 就梗
其實成個討論區質素都係一擔擔
唔會有lesser evil

吉利咩 吉利汽車

Yes 想買 但驚高追

孖咗...

利息唔係好高姐

無乜留意呢隻喎 但係好似唔係好入流 比亞迪seems better
我主力買科技股咋

沒事嘅

抽ibond啦

阿積士踢完意甲波成隊中肺炎
我地千其唔好奶野

有冇介紹

咁低息 唔怕

~$400啦
但係咁樣蝕息好撚唔抵

衰玩太串 支那上市到玩自己認購自己

依家唔好入市喇 大選完 再睇下個股市咩料先喇

打五個鐘機跟住睇波啱啱好

dow jones升五百幾

打緊ut岩岩炒左隊大陸仔7:1比佢破左蛋

淨係聽人講邊隻邊隻就咪買啦輸到你仆街
單係邊個上任,兩個既政策都唔同啦買股唔係買大細,9黎既不如去賭大細好過

你地係咪玩開美股

自貼訓覺做假利

我ALL IN左AMD 同TSM

坐緊

AMD 幾錢入?

睇你目的係咩,收息既唔洗美股

82

今日升到咁
睇第隻啦

勁pure 勁ture

我all in左BA唔知要坐幾多年

其實，攬炒團隊同盟友一早已經準備好，狙擊螞蟻上市計劃。

依句好撚肉酸

明明是牙麵

美國總統大選個Post多5毛到
都唔知理性/感性d睇好

假利

係咪到星期四先可能點完

今次郵寄選票多到

仲要有啲州可以改票候選人

Btw改選國會都好重要但無乜coverage

我個住美國既FD話食最少一個星期花生

咁多假利 on9

找數呢

真 好weak

下次開po找數

想做真利

Rhys Williams is set to start tonight against Atalanta. [Liverpool Echo]

希望冇事

有幾撚肉酸
份template 應該寫左好耐落足心機落足料架
你估一時三刻求其奇寫幾百字咩
雖然我覺得佢有時睇得自己太有影響力 自己幫自己打飛機咁

其實係，有晒資料support，唔係尻黎

螞蟻真係笑撚死

利申一手黨

So7騷擾球證睇var 拎左張黃牌

比女仔話矮好sad

幾高？

#LFC v Atalanta: Alisson; Alexander-Arnold, R Williams, Gomez, Robertson; Henderson, Wijnaldum, Jones; Salah, Mane, Jota.

#LFC subs: Adrian, Milner, Keita, Firmino, Minamino, Tsimikas, Shaqiri, Origi, Matip, Cain, N Williams, Kelleher.

又宗師

又出忠師

冇f9但有宗師

in麵we trust

反宗黨準備上水

森美有後備

屌你又jones

半場好同我換沙短

眼訓，睇唔睇好，驚俾人數幾球

睇個勢換呢5個

Shaqiri Minamino（文、沙）
Keita（換軒）
Matip（換Gomez）
Milner（換Robbo）

其實個陣同聯賽杯冇分別

好撚驚，但應該幾好睇，兩隊鬥攻

聯賽杯就冇 mane + salah

5個換人入面一定會有明奴

睇比數啦

輸到0:3應該唔會

兩隊都冇防守

頭兩場歐聯都係

半場換神軒

大家記住健健康康

我地啲人唔好傷就得，傷咗既話
星期日食得屎

作客意大利野會唔會中晒肺然ajax踢完中11件

跟住成隊唔洗踢

唐

唐你老味咩

笑笑說說想想 不經意日出
和我說一聲早安

掛住早安sir了

就咁睇賠率拜登贏能左啦

Bye登 sure win la

jones

如有天櫻花正開 還未懂跟你示愛

堅定流ar 11件 賽後中

Jota

Jones不了

正選有jota

有D期待波波頭表現

一起身又見到宗師
有啲想做假利了

其實對elliot 有好感好多 仲要係真利
屌你老母jones 憑乜鳩唔使比人借走仲要有正選？
調返轉條獨食撚躝去布力般就差唔多

迷宗是態度，反宗是生活

自家出品

有軒睇就算

慕遜加柏大炒俄羅斯野5粒

盧卡古傷咗？

除左細粒D之外，其他野都好值得期待

睇左幾次都覺得踢得幾好睇

宗師...

你係咪玩嘢
俄羅斯

連登仔越反高普越用jones

太眼瞓記錯
皇馬竟然贏唔到

始終Elliot短期都冇位比佢踢
如果唔放佢出去浸下 冇咩出場時間
on99咁係一隊同預備組浮浮沉沉到時應該會好易毁左佢生涯

半場攻唔入又xs>jones，又可以做戰術大師

唔好咁多幻想
高波一定輸哂

Elliot比佢踢多一兩年英冠試下先 之後借去英超中下游再返嚟都未遲

對面梅里奧都夠玩到佢跪喺度

慕遜6粒 分分鐘首名出線

我唔肯定 佢依家既團隊/係今次事上 有無尻黎
(因為佢地團隊可能已經散左 或者個運作不如前)
但其實佢地個風格一向都係咁
由2019年6月 已經係道第5波攻勢 第7波攻勢咁講
真係最頹最頹既時候係19年6月既中尾
係靠佢仲有出緊行動post (果陣無人諗到可以社區快閃)

另外早幾頁有人係道講到波台風氣
唔計收錢PR五毛
其實最大問題係民智未開
唔係要上勇武前線 而係民智
果d所謂波台玩膠 或者果種風氣
(波台玩都算 但大部份玩到去其他台)

就係睇人仆街(國泰/送頭) 逢紅必反 (攬炒 龍門)
令到大量人 做左唔收錢既義工PR五毛

問定link 先得唔得？

應該唔對路就宗斯 換 bobby
Shaq <> Jota

下個wilson

Wilson依到對佢期望都好高(以前)
結果J到去左英冠

我願意用呢場輸波加埋比清嚟換取邀侵連任

all in 阿特蘭大 first goal

咁佢衰衰地都起碼証明到可以喺英超中遊立足兼有波入，係唔啱廢中踢法

當年同Mount咁高咁大
而家兩個發展差得遠

自推

可否買高美斯失誤輸第一球

點解麵神咁撚勁

冇啦 呢啲明中既野 馬會點會開盤

亞特蘭大果位綠帽男歸咗隊

男人最痛

搵佢加盟波台就發達

Atalanta後備有一月過獌果隻力架

宗師正選
假利了

睇盤今場利輸撚硬

醒左

人地啲樣好似食硬你咁

Rhys真係奇遇記

唔洗睇樣都食硬啦 jones william

可以訓番

上場打丹麥嘢後防都穿哂
今場打阿特蘭大肯定俾人456

JOTA要斷入波了

宗師憑咩場場正選

有冇link

契仔
當年嘅神軒

jota勁撚到

Almost

差啲

Jota good try

次次三箭對三中堅都易收皮

jota

Jota 勁到

無啦啦漏晒

footybite 死左既

不求win, 只求冇病

Jota

識玩

仲睇緊喎

jota勁撚到
真係已經可以取代費奴了

阿特後面咁空

股東又贏

我地過完依場就做英超之恥

不嬲都係咁 攻強守弱

今場佈陣有唔同

沙 文 球球落嚟迎長傳

有佈署

波波頭

力子又消失咗

gomez波都清唔走
食屎級

正呀 呢場波實好睇

Nano VVD 唔打得都嚇得

瘋狂對攻

嚇我地？

依家冇曬啲acestream
又慢又lag

bench

cls 又出宗師
廢中究竟幾想佢死

結果都係起左身

Gomez角球留向最後 正

宗師咁都控甩

屌宗

jones又屌人

好有花拳繡腿feel 啄啄下甩一甩

拎完波先shoulder check 踢乜撚野中場中

宗師又正選
做假利了

忠母真係好垃圾

對面high pressing

Mane Salah啲即彈好work

ajax 1分鐘就入波 我地廢到

Jones真係未夠班

今場又出齊兩閘
到底仲可以全勤幾耐

搵米拿頂半場都好啊

宗

條link濛濛地

Alisson剪短咗頭髮

睇錯以為出咗Adrian

嚇死

今日taa fit返

係，幾有態

宗師真係乜都冇..

上場歐聯開始fit

加上對面bill波 佢好波底會好好踢

鳩美斯又頂失

有新屌卡

散步王

15分鐘換走宗師啦，屌你廢中

gomez又頂空氣

其實老母踢意甲

護球一定屈到仆街

遲早奶嘢

Ajax 2:0

文尼點解好似打反擊都跑唔郁咁

太正 文尼啲禁區外射波差少少

woodburn 2.0

其實jones個定位係咩

對面行住守波

我地好多空位 開心

老母開咗大戰模式？

慳錢買少個人

鄧腳

刷軒達臣鞋

唔夠人湊夠腳

我覺得我打proclub似jones

佢咁踢法全勤都唔攰

屌差啲輸

點解上次打丹麥嘢要用成60幾分鐘先入波

吸屌

如果下場沙短正選 咁今場用鍾斯都ok
不過死高狗下場都唔會出架啦
H14 lomo 最後一件都係M7/K8
on99

垃圾宗射乜春
軒交得咁好 屌你老母

真利上返水先

宗師屙尿射門

唔係中場傷左4件 (計埋基達
真心唔會出佢

jota 0-1

JO

jota又入

好波呀jota

祖達！

0:1

Jota 0:1

祖達on fire

Jota勁到

Jota又入

Jota cls

著晒火

jota勁到

Jota fit 到

jota ho din....

Bobby可以坐下先了

邊個傳 咁撚靚

Jota四千萬真心抵

下場打曼城都係宗師

我用now都慢過你哋

祖達

要印了

兩下轉身易到

a66

F9 byebye

同意

keita + ox very expensive

Taa

Jota 出if 未

jotaaaaa

呢場波節奏幾啱明奴踢

JOTA好撚FITTTTTT

Jota真係好高質

可以打中堅

歐聯無if